其實當年趙昰趙昺係咪真係去過宋皇台，皇帝巖？

其實當年求其去香港南面 隱世應該都好難搵 去乜鬼崖山